林鄭月娥隱誨認為，孟晚舟不誠實使用特區護照

林鄭話香港入境署同香港特區護照都無問題，依法簽發，只有一個有效號碼

雖然佢無講出口，但無話孟晚舟無問題，咁即係隱誨認為問題出自使用者

再進一步引申：美加拉人，上次唔拉，今次拉，都無問題喎，理由十分充份。

林鄭咁唔啱喎

應該大聲講

係我哋政府畀佢三個passport嘅

吹呀！

林鄭會唔會被DQ呢？

唔好唔記得你有一個寶貝仔喺支那手上呀淋病雞

大鑊了

林鄭都唔係蠢，唔安排個仔入華為，退一步入小米

咪一樣

中興>華為>小...

唔會啦
中興同華為有出switch
主要係交換機技術可以偷資料
小米呢d算鳩數啦

不誠實使用護照有罪
不誠實使用腦部有無罪

用家問題

林鄭隱誨地放棄維護孟晚舟

咪又係死

幾時先，快呀，gogog